大家鍾意逼真畫面定係動漫風格既game？

好真實既畫面同動漫風格，大家鍾意邊種？

逼真動漫

蘿拉、bf1、羅馬之子呢類逼真畫面既game同女武神、tales、火影呢類動漫風格既game，大家玩邊種多？

動漫

兩樣都鍾意

咩風格都唔係問題，２種都可以好靚好柒
好似羅馬之子果種，畫面係靚，但D用色好核突，Crysis就好睇好多
動漫風格好似gravity rush, 二之國, persona呢D真係靚到爆,
但Tales系列果種我就覺得MAMA